低調，才是最牛B的炫耀

老納，才是真正的狗肉

大佬 你少左隻字wo

今次講得幾好，老低認同

你都低低地既

我出名痴鳩線

認真咩

牛你老母B

老衲

頭先有冇人煲衲？